香港政府完全進入，不能施政局面

只要再多市民有離心力，香港政府可以話完全廢了

廢咗好耐
訓咗幾耐

係喎, 講得好有道理

港共政府只係識分豬肉比民建聯班人

國歌法唔係過左咩

啲social welfare 咁差
咁稅唔用嚟搞呢啲
用嚟搞過盛嘅機建同買Gears

睇嚟呢條例幾好用
唔啱字數都可以老屈樓主係教會巴打

稅單又到

真係唔知點解要交 憑咩 咪又係憑把槍
交完轉頭又買武器 射鳩我

現在「施政」係「大石責死蟹」mode，班扯線公仔，係依西環意旨，做騷畀皇帝/13億盲毛大陸豬睇。在換走立會/政府高層之後，早就冇咗正常施政啦。

香港政府 到了 不能施政的局面！

國歌法係中共指示，從來沒有問香港人